國安法法第1滴血手足去左邊?

手足唔係condom
好似過左第1日就冇晒音訊?

Push

不要香港獨立

手足

推呀

手足唔好變condom仔

不要香港獨立呀

不要光復香港呀hi

推

推到有消息

放晒啦

變左condom，用完巳經無人知

電單車先係

推.......
真係冇人記得佢.
電單車都仲有人記得

仲有電單車手足

頭就你送 光環就我拎 that’s Hong Kong

好似仲有個學生妹搜到文宣貼紙

仲要拎光環既自己會移民、會接受委任、會代表香港人同外國人講唔要普選唔要港獨
然而最多人撐既正正就係呢班人

講真，我都好想quit香港佢

係撚咩，鳩up當事實。

佢講得岩啵 泛民總辭？不了 要留係入面抗爭
5大訴求好啦 唔好激嬲中共

push